心事台🚬🚬

🚬

我了

屌！！！點解kaki 可以咁快

外掛的 sorry

明明我見到eba 係9s ago 我就入黎。。

決定追#9

我

...

❤

決定追。。。。。。kaki

LM

樓下on9仔

哈德

咁難搶1001既

樓下A0

樓下a380

快開大波

我都想

比尿未

我係m240

唉真係點可能唔入

樓下派我

M=?

m=married?

Thanks

樓下有無攪撚錯阿

相機黎

ky媽媽你好

哈迪斯對波既習慣

咁都冇角

大帝

仲未入 半大已死

冇波入 半大全大已死

kaki每次都快到唔合理,,,

因為一d原因我唔岀住

M巴不如打多次電話催催佢

好

夠膽就0:0完場

2c

賭波post?

大家賭到滿懷心事...

心事台

豬羊係心事

收工
但聽日都要做野dllm

心事

橙

2c仲開緊9.5 10.5

30分鐘都黎緊啦仲窿窿

哈德同雷丁既30年球迷，快開大

肯定有兩球

0-0
9.5s
2.5s

好彩係心事台啫，唔係我又要出返去

樓主話唔中拎個臭閪出嚟煮狗歡喜

捨得入波未

你有心事?

哈德唔係幾攻得入

有冇人想食肥婆？？

3c

哈特個37號幾fit

電J俾球定經

想問下哈德黎場波一場過又係中立場 點解哈德晉級個賠率低咁多

想睇木耳上英超

雷丁多傷

鳩up

不了

佢係曼城球員呀

入球開半大啦屌你老母

❤️

要報警了...

佢去曼城坐後備 希望曼城放佢

高路士幫幫手

針定先

半場俾粒先好嗎

其實都幾

Medium rare pls🚬

我費事誤闖波po咋

聽講啲人好惡

打左電話 主要goal了

唔係波post
波post係體育台

小妹好溫柔

電J唔入真係電J都唔掂了

皇天擊殺死人妖

冇了 應該00ht

sorry 我黎 想聽下你把聲咋

下半場入下波啦，好眼訓

哈迪斯入波小妹比狗屌

0.5/1

半和 cashed

又豬 on9

大波24

呢度吹水台既心事post黎

4c

高蛇幫幫手

m子buy jor what

好多人扮女人嗰個

無-.-

唔通冇人入

記得我嗎

仲未射正，想開大都難

1-0完場最好

GCHI

下半埸快開大

0-0完場最好

哈迪斯唔贏就最好

收工 cashed

想玩少少即場 有咩推介？

客其他

Gchi

去天耀食宵了

不了 要木耳

火车速度 进

電J

哈迪斯輸 木耳返曼城頂耶耶個位

木耳返曼城盞坐後備

屌 收工仲0:0

木耳隊進級仲係得1.62 點支持

我唔想玩高難道啦 快啲入啦

哈特斯

又唔入球了

小妹買左細 比條生路行下😭😭

雷丁入一球啦

Ky kaki 520

樓主買唔買馬毛

主入好無？

同路, 想要埋天狼星

2邊都5好入好無

不了 你2.5S其實驚乜

0.5s @4

樓g係咪買左00

你比D手足中下好喎=.=

主隊jumped

客盤咪收半格lor if 0 0 =.=

係

半格比你屌

和波 大家都綠字

開波未

半格都唔收 rich 到

贏半不如唔賭

咩心態

兩個鐘100$都無

professor x

charles xavier

同我控制電丁班人入波啦

可以修心唔賭了

主快goal 啦

宜家先見到木耳

又唔係你落場踢

Cash in is king

我all in曬 唔賭啦

9c完

咩意思

Cash in 聽日有u20玩！

我想問呢 係飲完杯茶可以定驚 定飲杯定驚茶定下驚 係有定驚茶呢樣產品定咩茶都係

你收手啦

打完機都仲係0:0，0:0不如唔好踢
快入

On9.
飲茶係比你停一停 撚一撚咪唔京囉
珍豬未就定京啦

凍檸茶

0比0比狗屌

不過去東京先定京

Kaki唔係到 唔想屌球了

開0:0 雙數我打撚死自己

買唔到7.5 jump

呢場正西波

買邊隊晉級好

7.5 2.04買唔切

same

入波未呀屌

雷J絕殺

Jump 豬半

早田

唔賭波 個人冇咁緊張

0.5/1 7.0X ->6.40

唔入錢啦真係唔賭

收手了

又輸唔曬又有100蚊 是但搵場all in算

絕殺啦主 你老母

即場大波

唔洗幫我掉錢落海

+7

咁又話是但搵場allin

入未呀

入到3球我食屎屎了

冰封角球

8.5

1點瑞超世紀三串一 主主主

主入啦屌

主隊係咁拖

一陣再屌 主晉

木耳西入佢呀

ky dont bin me c

1.03

針

輸半不如輸埋佢

ft 0 0 9c

出雙數冇買 想4

屌班友鳩射 又唔識猜波

咁玩法 似射12m

9.5s 10.5s

下場幾點

9.5s好彩頂到

信錯樓G你

8.5b 9.5s

勁

8.5B元祖

屌，真係夠膽90分鐘0:0

8888888

輸注0.5/1 感謝9c完 終於復活

編號
7516
投注類別 讓球
細節
星期一 1 哈特斯菲爾德(主) 對 雷丁(客)
客 [0/+0.5] @ 1.88

小妹1注客盤 半注w 1:3 豬dd

我盧

天狼

電J收錢

對盧勝率又+1了

aik?

要追數了

買主晉算

想allin買咩好

kaki

客晉

雷丁快入

天狼係咁回。。。

客條友咁撚狗

雷丁踢波好撚悶

客差啲入

對左

跟了 ？

天狼星
aik
第二口 二串一好似博唔過

正數so far 今日

買埋天狼星 雙就訓

盤點睇？

點呀西面☺️

唔識睇，但買既會要布雷

打完牌了 可以度1:00

受讓平半？客隊成積唔差 有平半🤔🤔🤔

支持kaki 妹

羊幾多

有国人吗？？

禾

樓豬兩日贏了何生多少

平手盤左

今日無賭 聽日先 勁攰

AV女優明日花綺羅 30萬日元買獨羸,羸左573萬

初盤都唔夠力

留多日？

係呀🚬養足精神

X盡人忙

米亂講 fk u

又call g

宵夜巧吃

買哈迪斯晉定閱讀晉

哇

方便大家

輸呀陰公

點解主隊無得讓

引你買客

哈加油

唔緊要啦 係馬會度羊返嚟咪得kaki bb

過去半個鐘發生咩事

你點睇

打算買

點解中間個賠率 3.xx : 0.xx 差咁遠？
盤唔係最多2.x : 1.6x?

點解無半格

首回合1球盤 次回合降2格讓平半好合理=.=

希望可以再贏落去啦

12M

唔好理論上主隊猛攻 加埋主場之利
至少-0.25ar?

純賭運 我估雷丁
英超邊有6個字既球隊

kaki 唔理我
jump

Kaki理我 好開心

想雷丁晉 再瘋狂追主場

gchi

其實佢吾中意我

我邊有唔理你🙈

咁你打算點

買咩好

雷丁要晉級

我不買呀 純估

好緊張

我買左 請支持我

樓g係咪唔會玩瑞典超？

有無人答我個盤3.幾 水位係咩意思
唔識睇

奧雷布落

哈迪斯贏左去食哈迪斯

等佢講 掛 因為我中意 睇吾到將來

好呀祝羊

電丁!!!

reading 1-0

雷丁 goallllll!

知佢唔中意你既仲 自己仲拖住自己有咩意思

1-1!!!

1-1

1-2

reading 2-1

Kaki b1點買咩

2.5b

再給我幾分鐘

Missed

哈德miss

hud miss!!!!!!!!

垃圾

1-3

靚到

reading 3-1

Kaki加持 電丁晋

又唔俾人買

2-3

英超會有6個字的球隊嗎 ？

2~3

又比隊垃圾迫害 唉
幾時降班呀

未贏架未踢完

Missed!!!

-.-

reading misssssa

on9...

飛機

咩都入唔到，唔關我事了

12m好難射

有人要啃骨頭嗎？

木耳3-3

我諗起沙沙

33

高普朋友隊pls

緊張

12碼咁難射嫁咩

link ?

雷丁⋯⋯⋯⋯

reading missssss

就是這球了

睇黎雷丁唔打算升班....

咁刺激既

Gooooal

嘻 6個字來了嗎？
好緊張

6個字球隊牙

電丁

屌你老母雷丁

10 倍！！！！！！
買左1.86

好波

goal 雷丁去含啦

on9 雷丁 抵死

哈德曾經有四倍 有冇手足捉緊機會

Bin 人地用英文

頭先7倍

輸係飛機果個

missed

想睇木耳踢英超

主飛@7 諗左陣 無買

買左@2
$20

同老鼠場12m一樣

係7倍好似

5倍幾都有啦

5倍

盤輸半 用果半買no goal主晉起返機了

10倍

唔會

好橙。。。。。。

唔會唔玩

船到橋頭自然直 掛 佢中意掛

原來即場12m咁好玩 好刺激 好快 知結果
好想再玩玩了

好彩冇買
恭喜六個字球隊！

好刺激

on9

我都係第一次睇 但無玩

咁樣好咩？

咁不如賭馬 仲快

下季場場追哈xxxxx對家

高普朋友隊
仲要靠獲特上英超

professor X撐主隊！知咩事啦

下次 7倍要補-,-

六個字易搵

支持

有即場wor
馬跑緊無得買

木耳踢英超了

辛苦全季

5.75

半場買左主晉 1.61 我比狗會食撚左幾多水

果個係real professor x or似only?

btw 下年就叫呢隊野做六個字球隊

澳職到英超

佢就走啦 可能到時大家知道想點

上次aik爆左假波就唔會再玩了
之前長追馬模對家盤

支持
呢季買佢幾次上盤都0:0

請給我200買個盤兒

世正子未訓？

得罪講句 long d 難有好結果

買乜呀

hi

一點無人玩拿？

thx

史 必勝？

未呀做咩
我頭場2/2.5s 全格cashed

盧呢

我淆 買左低水2.5

10.5s

恭喜

黑 根 有 無 支 持

信你唔信你好？

唔好

奧布平

必勝客

重身

編號
7519
投注類別 讓球
細節
星期一 2 奧雷布洛(主) 對 天狼星(客)
客 [0] @ 2.03

訓身了 聽日準備訓馬會隔離

對左詠巴

場平手盤真係好鬼 不玩了

是諗但買左

同你同路放心哂

詠巴 對 kaki = ?

小注試試

同路，我下晝已經買左

Agger

太好了 力頂

輸哂了

用100 睇下行到幾遠

同路 岩岩係馬會page 諗緊大細 見大角有大飛細升水就買左

樓g德乙玩唔玩

聽晚番香港先玩🚬

茅德乙wo

布狗果場

聽日贏多d
帶左幾多本？

過左大海？

哦

Btw羊多啲

今晚想玩夜啲😂好多波玩

赫根快轟4球

啲角落得咁快

啲角d飛好大注大注上落
大家睇住

正路都要主啦，上場作客都踢得唔差

慢左買唔到

Sor,大注左少少

由你講出黎我真係會信 其他未必

賭唔賭好呢

咁撚快8.5啱啱果場又唔見咁快

唔會啦
我試過一注落20萬
個odds都無變過

我買10蚊會回飛

好事定壞事

好撚灰啊

good

唔知

你好像灰一樣

咁先爽

但我聽過每5萬郁0.01左右

睇下BAND3仔

我唔想咁

半場無咩角既話買下角大對沖下先

陪me？

陪

再玩角大

唔會啦
100萬都唔知會唔會郁0.01

肯定唔會 我成日都落5萬

德乙睇你表演？

我都諗住係

赫根0-1 -3

亞冠仲有人買？

1c 冰封

半0

我信

已經1角，自膠

真係好有錢

我陪你 kaki bb

係喎 我記得之前tg谷友 1.5m 一注都無郁

好呀你買左乜 ？

黑根=.=

我試過買100萬 冇郁過

香討好多呢D痴線佬
有D長期一注50 萬100萬
都唔知點解咁有信心

rich

無賭開馬 我想知平時著綠格個d wp係打左幾多投注落去左右

一年人工

50%

$1500k

綠好似25%

香討其實有邊d 可以跟

成日去到都好多po

落飛都係睇返兩邊飛數

應該要幾m

買主fg先

如果本身冷馬 著格～+20%
around 幾m ??

兩年

你都唔細

通常準備開跑前幾分鐘左下角有寫每分鐘投注

買最大$200盤 我縮先

五年
打牛工

冇 識玩既人係有
但唔會出
其實馬會真係有人MON住兩登香討 有人出得準馬會係會改盤
所以真正靠馬會搵食既野係唔會講點玩 就算買乜都唔會講
香討又好 長勝又好 果度出得既都唔係玩得最勁果堆

高手走晒 冇人玩季尾波

HI
小小賺個飯錢

買完0.01都無變
輸果啲飛仲多注
不過唔貼啦

買左奧雷

學到野

245

屌你我乜都冇講過

睇完你個名有d 懷疑紅字
不過樓主145盤又好似係個例子

9UP專家

點解有人可以靠賭生活 我唔得

世正子咁有信心

都係私食好

馬會靠你生活

係 跟你私水贏唔少

想入谷

sbt

最大都係買1K 馬會先唔稀罕我D蟻戶

有無賣料狗想買我啲飛？pm me

樓豬賭成點

想知
西面d角真係有料

檸檬盤都是啦
你試下KY大大聲係度講幾次 角球元祖係乜
包保下星期乜都唔WORK

你又1K, 隔離13條友又買1K, 加埋都夠

未賭 聽日先
休息多日 好攰

長勝有個KC 好準，但佢已經唔出了：（

到底月入要幾多百萬先可以咁大注玩

我又要跟你推了

最好笑都係LOKSIR

。

無人起你底既

天狼爭d

FRANKIEFUNG 最準

月入5萬
輸一注就成個月要食2手飯了

長勝依家都池中無魚啦

係 琴日跟左8X1 今日睇樓了

LOK SIR係咪定期有人入錢比佢玩
串極都有錢串
好堅持

Pm西面

唔批准, 無機會了
已經日吹奏夜吹奏西面
囡囡都比佢吃埋

賭角既應該明

由其西面p

[url] 你確定果D南美波U20波真係統計學?
我睇過本書關於人類運動既計算 冇錯的確係可以計算出人類既運動傾向
但22個人係球場上既每個運動冇可能會得出咁準確既結論 [/url]

$100 毅進星

馬會洗咩開盤，跟外圍抽水都賺到錢啦

你不如改下名先

你諗錯方向, 唔係計算你個人跑去邊, 係統計番之前既數字再去開賠率開讓球盤

齋up專家

岩，跟足已經賺到笑

個個莊讓球平均3.90-3.92
狗會3.84 賺到傻

讓球盤好少研究冇乜唸法
不過角球肯定 係有假波同埋收風既存在
特別係好窮既國家

赫根 🚬🚬

香港都有啦

奧雷1-0

奧雷布洛 1-0 天狼星

主fg cashed

個名唔重要啦 重點係呢家我講既野我真係研究過

果D球比9賭的

瑞典都好窮架
我頭先一人過左10蚊俾佢地叫佢地唔好刷角

奧雷goalllllll

yeah

岩呀 唔講遠 香港都有
南美 阿根廷 巴西
有幾窮唸都唸到
歐洲意大利法國都唔係真係好有錢
365直頭玩埋角膽
有幾真自己唸到

即係買左220蚊

世正兄 245買左未？

瑞超黑根同奧雷半大please

姐呀

暫時睇未試過偏離過數據

假波係有, 但點都唔會係盤到出到黎, 未試過同外圍其他莊差一大截

無兄呀呢度
未買，等大蛇出

Sor 自膠

奧雷2.5/3s有冇same

馬會水位又低，又濕鳩，見唔對路又即刻封盤，有時又唔知邊度收到風開埋d陰濕野，邊有可能輸

角膽同球膽一樣姐嘛

買大細都有點數買啦 洗乜驚賠比你 只怕你唔玩

簡單d講
俾錢踢假波點都易過計曬每日百9幾場*22條友嘅踢法

Sorry sorry

仲可以賣飛出去外圍

唔好 信我

copy that

Mooy朋友隊升班

10.5s-7.5s 4.5 5.5會入大

唔洗sorry

應該落5到咁低

想入客ng

屎卓 2-0

角球相對入球比較少懷疑
想角大落多兩次底 落少兩次底冇人會覺得你打假波
但如果D南美班霸下下輸波打假 就好易覺
特別係D南美球迷唔係善男順女

如果覺得真係有操盤手/ 馬會知道賽果, 咁岩岩先場英甲正路就唔應該2.5s高水啦
引大咩

只係咁岩對賽往績, 主隊主場大波多, 客隊都係大波多, 但係兩隊都係3球止, 3.5s開出既機會率有成70%, 先唔開盤開3.5s

仆街朋友比左2.5@1.92

但你都係無講到就算知佢係假波咁點影響個盤?

天狼比力啦

頭先2.5低水細

英甲？尋日？

2.5s 1.57咋喎

角球 馬會>>>>>>>>>>>>>>>>>>外圍

你掃得咁狼既
我剩係要左10.5 同9.5 細

係wo, 咁當我無講過....

係元朗食完宵夜 你問我答

岩岩場波唔可以用往蹟決定
因為岩岩個場係升班賽，同聯賽性質唔同
大家踢法都相對保守
你睇前幾場升班賽場場都半和就知咩事了
同埋馬會試過開錯角盤，開高左幾個中位數，過左唔夠1分鐘就封盤調整返

最後都開大

賭馬啦 賭馬對人賭 唔係對馬會精算c賭

天狼12m

果場大棍左少少 我個心就爆

喜欣>精算C

唔入

射左上天狼星

Miss 2.5s力頂

射左俾龍門

我已經無買賽前 有人唔比我買賽前

.

總有0.5%人贏到 但我地唔係

賭馬都好撚假.....

善財到..........................................

神威敖翔.............................................................
駿皇綵.....................................................................

好似小左人屌波咁既

半場前可能仲有1c

我都5比自己買賽前

邊個 賽前1.95水

琴日？

沒有呢 不過真係爆c，但爆唔過錯既中位

善財到我有拖

買親個隊有12m都唔入..

有錢買盤了

金坶 我認住你呀

馬模含撚啦

你個名我又唔識讀 12碼你又唔識射
咁姐係冇野講啦

7.5

唔好刷角

場德乙要角大定主盤好
主隊好刷得

我大佬

帶領我拎總冠軍 ok?

你唔係戒賭嫁咩

有冇

做咩唔俾你買賽前

黑根同我馬上反cup

仲有錢 all in左細角

祝你羸

輸左真係唔洗賭

但詠巴未派100 派左我再上水

me want

頂實

為我好

金坶

咁善妹玩呢場定0245

Kaki b唔嬲啦

朱古力（唔賭）

半場2C 頂撚住

未決定到

嬲死佢

屌佢老母!

馬摸到贏呀

我唔賭錢

誰來！小妹幫你出頭

有無人想丁我隻貓

梳原來講緊亞冠 無留意到

[black]為何沒有人聊人牙？[/black]

無牙，死開啦肥婆

小妹願意

隻手又白又滑 好想

叫你睇貓牙做咩睇人隻手

2:0天狼

奧雷2-0

Goalllllll

goal

岩岩放左隻公仔比佢 佢似乎唔多鐘意

八婆唔識欣賞

太過吸引

3/3.5s

想

似2球完喎

讀asso 今日出左gpa得3.07 想死

似有3粒 都係等第三球先入s

仲有球

基本喇

小妹asso sem1 gpa2.1
果斷quit了

放完佢走埋 訓地下 睇唔明

當真-0-?

今年？

去年的事情了

5c冰封

唉 可以點 好撚驚

咁而家全職做野？

當時我asso都好低gpa
不過都照讀埋佢
拎左個濕鳩asso畢業就算

6c冰封

轉左讀HD

要幾多先可以升上UG

本身諗住 冇3.5就quit 但係依家唔敢quit

minimun3.3

Sem幾了？

Asso畢業係咪慘撚過lve

Sem2

2.5/3s

依加係邊到讀。。。

我仲要英文好撚廢 我諗有3.3都唔會收我

其實冇乜太大分別
年紀大左覺得際遇同心態都好重要

最重要既野 一切都係假

聽講係 讀過asso同ive就知asso真係好簡單，又比哂tips
努力啲溫書同背佢比既tips
要拉返高gpa唔難

同呢度某會然一樣 不說了

咁快6c嘅

我之前讀hkcc, now 今年報左ive hd

岩岩連C

咩科呀

狼堡又想買半和了

冰撚實唔該

屌你老帽咪刷啦
我最後身家黎

最慘係英文廢 present 企出黎講英文又驚撚到系咁 都係等人carry 做assignment寫d英文又9唔搭八 想高分都難

奧雷個龍門食左一腳

天狼星追和既概率係幾多

少於10

書包岀左禾夫

100蚊重注阿
贏左先有錢買盤

英文真係好緊要
小學嗰陣唔生性
入左間中文中學
加上自己懶
英文真係唔夠人黎

7.5s 2.02 1.98
8.5s 2.33 2.22
9.5s 1.83

用英文賭博

呢個好認同

讀咩中學真係已經決定左以後條路咁制
小妹band3中學 炒左英文 其他都有3都無用

小妹以前中學會手振
但經歷得多已經有改善，唔再害怕了

屌，訓了
琴晚訓得三個鐘
未猝死已經偷笑了

角大BB

降班啦垃圾 9射1中
瞄撚住天狼星黎射?

補唔補8.5b呢似8c完

7.5s 2.12
8.5s 2.22 1.88
9.5s 1.71
10.5s 1.94

ME炒中文

唔好死

一樣呀

買左了 出唔切飛

都唔係場場買角大既

你天水圍中學？

肥朱你咩中學
我間中學喺天水圍南 北江附近

25

YESAR

小學吹牧童笛個陣隻手振到痙攣咁
一有群眾壓力就好驚好驚
買得多角小也把膽子練大了

狼堡有人省鳩球證春袋 佢地玩完了

培x

又band3

聖

我會考都有十幾分架

有無人識我

4老野 會考

認得你

爆左自己住邊tim

好耐沒見

屌幾多年前 siu4

我就叫神仙B 你識唔識呀?

如果有時間有閑錢嘅話 試下自己一個去歐洲旅行生活下
迫住自己要習慣講英文
我本身present果時都好怯
但去完返黎講果時會有返些少自信 情況好左

有冇其他老野出黎幫拖

睇嚟就冇

會考11分

老野們訓曬覺了

diu
老野訓晒

請不要消失希望
夜場還是有星光

笑撚死

頂住

會考同 al 各考過兩次

艾阿恩 唔理了

245 算唔算

仔定女

老野反應慢

咁遲先幫拖

我會考好似2次 al2次
第1次考夠升中六
讀住中六考多次中英文 想拎高分d

狼 9.5s
HT 0:0

2:1天狼

n

85分鐘有撚用咩
金坶 我dllm

天狠有種入多粒

上面班友到底幾歲

我兩次考都無一科 al 合格 得中英文
諗返都覺得世界級

馬摸入沒未

47 碎 (屌球)

講左唔似 2.5細

馬模絕殺 好波

阿爾阿利2.5大 訓

估下我讀邊間

乜乜青年會

方X華?毅智?

牛頭角津貼小學

天狼入未

2:1天狼
6c

FT 6c

岩岩先沖完涼吹完頭你地咁快訓

我都訓lu

老野唔挨得

我都差唔多

我都2字頭 我都唔後生

別說了

只是我比大家早出黎做野是了

咁先好

小妹19歲已經做緊full time

4老野

德9.5s 阿爾阿里win

要加油

德乙 個埸 4角仲開個9.5出黎

岩 令自己變得更好遇到更好既佢

救命呀聽日要番工但訓唔着呀

禾9.5s

訓先

訓唔著係好痛苦
如果人體有個開關制 夜晚一㩒就訓著 朝早一㩒就醒晒 咁就正

一樣的道路

訓唔著係好痛苦
如果人體有個開關制 夜晚一㩒就訓著 朝早一㩒就醒晒 咁就正
我都想 可唔可以啲科學家研究下呢個科技

行得食得訓得柯得
年紀大左就好重要

起身都冇咁辛苦

岩你呢D啦

一棍扑濕自己

一野憾埋個枕頭到

補時了
買半和呢個時間最危險

我扑濕自己先

我訓覺多數就時間訓
1.5/3/4.5/6/7.5 hrs

心事重重

半和又cashed

HT 0:0 2.55 cashed

訓呢啲時數會無咁攰？

唔見肥朱，針咗

盧他

個半鐘為之一個睡眠周期
有時起身果下攰到仆街
可能係因為你係個周期中間俾鬧鐘整醒

元祖

???

生理時鐘

HI

陪緊人傾計阿 搵我做咩阿

你係深宵吉祥物牙

9點起身仲有5個半鐘!!!!

佢搵妳陪佢傾計

大家有咩傾?

Nonono,me比kaki私有化咗

fat chu Ho ball

阿爾阿里晉級有無人買

又想陰me 心計

加油 早抖

終於連i豬都被人blocked埋yeah

4:0?!

JM9

打牌贏200🚬🚬有錢賭球了

米尾啦

女神？

鬥地主贏千幾 有錢賭球了

春天哥

盧蛇 點睇查比

白鳩痴 我犯賤到
成日留意個ex又何苦自己呢

似返個男人啦

詠巴回港後無輸過

放落喇

差不多要落街炒場了

好想賭 得番10蚊

有賭未為

仲未訓

岩阿JER男

掛住梨

小妹係燈了 不過查比應該有半格蘭

掛住梨TOO

Me nei

又小妹

做禾女朋友

鵝呢

不了x2

喂喂喂

一自稱小妹就開始燈。。。

典阿善姐姐

嘔心到

你5系謝家軍嘅咩

小妹做19eng bb女朋友好嗎？

艾阿恩角小

我個心裝唔落第二個 Sor

半7 +4.5

謝b唔需要我了😞

即係咩

OK

二人世界。。。。。。唉

都唔係半和

唔好了 我唔想拍拖

Hi

即係唔識